緊急！緊急！係沙田嘅朋友小心

係沙田既朋友千其千其唔好郁手打果度嘅職員，因為跟本唔關佢地事，新地唔出黎交代得清清楚楚，最多日日行佢地嘅商場以示支持

Push

打人唔好，行去第二度千其唔好阻人做生意啦。

多人行代表咩？今日商場裏面鋪頭落哂閘唔做生意，當你一日唔做頂得順，10日？20日？我相信到時d 鋪頭自然幫手叫新鴻基向市民交代

睇黎要係新城市做下行為藝術先

正當係商場行街喎，唔買野姐

曲d得唔得架啫，唔好咁直啦。